[投票］其實而家仲有冇需要帶口罩

雖然帶罩的確係有效果
但係係人都知而家正苦為打壓而一直唔同武漢肺炎傾數
而家嗰啲個案有幾多水分大家心裏有數
呢個時間係咪都仲要繼續全民帶罩
又焗又浪費資源

再換個角度諗 如果真係有肺炎嘅話都可以攬炒 橫掂大多數人都死唔去

利申：覺得而家已經唔使帶罩 不過有法例規管 加埋條街冇人除罩 得我除嘅話會畀人話自私撚

恐懼撚死全家
樓主自私撚 堅持同心抗疫

推

恐懼撚支持港共永續599

根本就得番香港咁撚痴線

不恐懼撚支持除罩參觀禮賓府

仲要係香港人先覺得咩地方好迫唔帶唔得

好撚心啦。咁帶法為左防個弱感冒
未中武肺都已經呼吸系統出事

666會不停放病人入來

珍
焗撚死人咩
上個禮拜趕lecture跑去campus另一面跑到就死
明明上年冇罩嗰陣咩事都冇

玩火自災
佢自己都係高齡牲口

唔只香港啦，中國吹到零個案但一樣好多人戴口罩

戴就要戴，恐慌就唔使
有班人成日提住第幾波第幾波煩到閪咁

室外其實唔戴都得

d撚屌仲要信封關會有用先痴線
政治操控既病毒
隨便話有就會有架啦

同埋呢d病毒中左好番機會咁高d人又驚
信埋d微生學鳩up
人地政府專家黎。安排好幾時講d咩配合政府操作

今次疫情係睇到香港人智力有幾低

學Trump話 Just a flu
呢排酒店婚宴都擺返酒
唔帶口罩影相食野

關鍵十四天

下。但我打機d fd都話上面無強制帶
開始多人唔帶
同埋你可以睇下水貝掃地憎個channel
都會見街上唔帶

半島酒店20p

香港人唔信架
會話因為trump有靚藥食

但明明香港好番既人都無食咩野藥

365 日都黎緊

無。
根本好似感冒。
身體健康，有休息就OK.

全部近期日常vlog，唔帶？洗夠地未？

得罪講句..........
呢個本來就係政治病毒
已經差唔多過咗大半年
香港人依然都係恐懼撚
靠香港人革命真係死撚得

EXACTLY.
政治病毒

唔應該強制室內外都要戴口罩 要有返自由選擇
而且應該只係Recommend有病症既人先需要戴

Trump要食靚藥係因為佢係重要人物 更多係因為佢老
Boomer remover唔會認佢係唔係美國總統
香港好番嗰啲後生多

自己睇喇，5 日前
有無人人帶實呀

呢隻病毒有咩野藥食喇，好想了解下
中過既都知。發燒就退燒藥
喉糖果d黎昨wo

當初叫人唔好戴ㄧ定係想屯貨
而家日日開條新底褲換，再加日日驗，ㄧ定安全，反正唔係佢找數

最想係佢第ㄧ個彈出黎打大陸針中拼發死

送多段。人地係商場都可自由決定帶定唔帶

唔會香港咁唔帶俾人批鬥

用下眼啦

就算無左疫情都會keep住帶

你覺得林奠care呢d

你嗰條片客觀咁講，仲係好多人戴緊口罩，係戒備緊，其實跟返個比例嚟講，中國已經非常接近零確診，每日感染個案仲少過香港，你條片應該要係完全冇人帶先啱，唔好洗話冇人戴口罩

再講，香港如果唔係禁止咗唔畀唔帶口罩，一樣大撚把呀叔唔帶戴啦

你戴嚟做裝飾係你自由
但係我唔想唔戴就畀人批鬥

原本林奠死撐禁蒙面法, 唔肯認要戴口罩
戴咗都要除口罩

就係有人鬧DC上車要乘客戴口罩單新聞

迫林奠跪底出手立例
搭交通工具要戴口罩

然後過兩日仲要宣佈無論室內室外,
所有公眾地方都要戴口罩
搞到CCTVB 上鏡出節目都要戴口罩

唔戴口罩即係犯法

啲口罩擸巫撚好煩
根本人有自由唔戴

CCTVB個透明狗罩
應該連花粉都隔唔到 純粹係裝飾

共產黃屍語氣喇
第一我無叫人唔好完全唔帶。係鐘意未帶囉
唔係鳩帶
第二就係你呢d共產on9 港豬仲覺得自己好醒
帶同唔帶既實驗效果都講左無用又唔睇
同你呢撚屌講100 年都無用
個病毒就長期係到。你慢慢帶落棺材啦

你睇下d reply就知香港幾支持香港政府推出既防疫
全民抗疫帶到落棺材

隻病毒唔會消失架 口罩撚戴足100年啦

終於撚到你露底，死傻鳩

支那人係支那係街吐痰大小便

都唔會香港咁俾人批鬥

用下眼啦

露咩底呢。我每次d po都係咁回。本人係fb都係咁講野
你呢d共產撚屌都露左底啦。

用左喇
原來口罩同大小異變又有關。叻仔

非常接近零確診

攬炒國泰我好開心喎

定係全部人正常消費先叫攬炒？

一早唔戴

條撚屌日日都係奶賓苦唔會同其他人接觸
驚條撚咩

戴足一世喇笨
一月；忍下，好快過
二月；忍埋呢個月，保護自己保護其他人
三月；頂埋佢，為你打氣
四月；無計，頂硬上
五月；可能命要戴多一兩個月
⋯
八月；可能今年內都要戴口罩
⋯
十月；可能一世都要戴口罩

我屌你老母喇
咁撚驚死你就翻大陸喇

14億人口比例嚟計，可以話係零確診，中國人正一恐懼撚，咁多人戴口罩貪得意咩

終於有正常人講下真話

應該要帶罩 但有自由唔戴(如果冇病徵)

限眾令就一定係萬惡 驚就自己留係屋企 但唔可以因為自己驚就令到人冇左基本嘅自由

成個po都係熱狗

我覺得冇需要無時無刻帶住但搭交通工具除外
唔好再比中共港共嘅恐懼主義做藉口加強監管香港人
而且唔駛再因為人地除低口罩就批鬥人

其實有冇中國普通傷風感冒嘅感染人數？我估仲多過武肺嘅感染人數

真 咁撚驚就咪撚出街啦
日日著保護衣返工 放工即刻縮返入屋最安全

連登仔真係痴線，美國都開始戴口罩，你依家竟然叫人唔好帶口罩

正一畜生777

迫人戴口罩根本限制人身自由

要死嘅都死曬
有又唔會報
諗落零確診都非常合理

戴慣咗唔戴唔舒服

後生仔應該除罩, 形成黃色免疫圏

你驚咪唔好出街囉

醜樣嘅有需要

靚仔靚女可以唔戴
樣衰既繼續戴

熱狗全面進場
迫人戴罩就係協助政府執法

戴個口罩過世啦
記得3個鐘換一個呀咪撚重用

建議你地睇多d旅遊景點超多人唔帶

熱狗攻入連登

我喺日本唔會理人戴唔戴口罩
Serve客時佢問我係咪一定要戴
我都答可以唔戴

Just a flu

一定要戴, 戴到死嗰日, 淨左留比仔女繼續戴

差d睇左樓主id做自己

睇情況
如果香港好似美國咁大鑊我一定乖乖戴
但而家香港疫情有美國咁勁咩
唔好盲跟美國 要自己思考

相認了

一定批硬你放心
唔好以為連登投票就真係有代表性

美國有幾勁？
超過9成5嘅都係Trump同佢老婆嘅level
勁撚？

難得正常少少嘅post，btw記得當初立限聚令，Cctoy係拍晒手話德政，但有腦嘅都知係借限聚令嚟打壓你人身自由啦

唔戴咪變到美國咁囉弱智
戴口罩係預防 唔係出咗事先用

我對老人家係我執邊咳有恐懼
交通工具唔敢除

工作地點唔對客嘅 圍內就會除

我知
所以雖然內心想除但係都冇除

未有疫苗前都應該戴

好似台灣咁幾好
把關嚴
d人鐘意帶就帶, 唔帶亦無人會嘈

幫埋恐懼撚講埋
好快就入嚟話「剩番嗰5%唔係人呀？」

中過一次sars就變驚弓之鳥

岩呀，高山旅遊地點冇人戴，但日常生活戴，好合理

老閪都戴多大半年有疫苗
係人都知後生中左武肺冇乜機會死
但屋企有老人家所以點都要戴
唔想戴罩係因為跑去lecture焗
上年呢d時間帶罩跑得仲耐啦
講得出上年呢d時間冇戴罩跑過都知樓主係咩人

不過吹唔戴罩都算
有班吹唔好封關真係笑咗出嚟 成班毛露曬底
根本有冇毒都好
封9班支那人關對香港0壞處

咁依度有無人出門口返工返學完全唔戴罩？

其實樓主拉得

煽動危害公眾安全

戴咗口罩咁耐一直都冇病過 我諗以後疫情過咗都會繼續戴 至少搭交通工具果陣時會

弱感冒既人無諗過人地屋企有老人家
同火車頭食煙撚一樣咁自私

禁蒙面法 總之政府叫你戴就戴 叫你除就除

冇

就算無左武肺 之後搭車應該都會戴

方圓2米都冇人嘅時候 真係為戴而戴

我覺得投有無需要係街行限聚令好過

有
可以做口罩判官

咩叫鳩帶口罩

香港人已經放棄國泰
除咗懶高貴港豬先搭國泰

話唔埋大陸仲安全過香港政治病毒

又關革命事？講野都冇邏輯

限聚令根本就係恐懼撚助長

開放旅遊大撚把港豬搭，只要有得去旅行大把把港豬爭住俾錢

我每日戴口罩就可以拖死某d經濟，咁都唔肯就咪撚講攬炒啦

咁你戴到死個日啦

東亞病夫無講錯 垃圾華人驚死到
仲好意思笑歐美啲人白皮豬、唔識防疫、無腦呢下先搞笑

其實年年流感都死人又唔見啲人戴罩

乜野實驗
我見到嘅係台灣一早封關戴罩就乜事都冇
從來戴口罩主要目的唔係為咗防自己吸到
係為咗避免自己有事傳到人 even係0.001%有事都好
所以全民戴先有用

流感一年死幾百人 唔見班口罩判官出嚟

你都on99 係都投反對限聚令啦帶個口罩都好嘈

睇個勢依隻病毒都唔會有完既一日
03年沙士 幾個月就搞掂
而家2020年 醫療進步左咁多都搞唔掂依隻毒 唔通你一世都帶住口罩做人?
其實已經變左同流感一般咁樣存在
你睇返D死亡case...全撚部都係死班廢老根本依班廢老本身有少少感冒都容易88

有個咁嘅政府
成日搞埋啲無謂、官商勾結嘅野 （底褲口罩、全民檢測）
正正經經關又唔封 係都要逼醫護罷工先封少少關
做咩都係錯

好難唔痴線喎

大陸無人戴口罩。

口罩可以戴，但唔係必要戴
如果要$2000蚊，就一定唔得

你講「同心抗疫」呢四個字，都係想暗示戴口罩就係支持政府姐

樓豬自己有冇戴? 咁算唔算係堅持同心抗疫?
話就話投票，但實際上就預設左個立場比人去投

根本你自己唔想戴，但就唔敢唔戴，想人地陪你，唔陪嗰啲就想屈人「同心抗疫」支持政府，仲扮民主叫人投票

普通感冒都要戴口罩 on9

你屋企冇老人家？
你老豆老母死曬？

係就快 一唔好走
地獄預左個位俾佢

林鄭就係想香港人滅亡
所以做大陸人都好過做香港人

呢排做咩咁多出黎屌人帶口罩
國屍入左青山吹雞？

其實我都反對限聚
只係想由口罩呢啲比較小嘅事反起

On9
我自己住加洲
除非入室內公共地方
根本冇乜人帶

班廢佬有流感都易瓜柴先啦同學個fd成家係美國中咗武漢肺炎，好似感冒咁比啲藥自己係屋企隔離

Just a flu

我哋而家根本保障緊班廢老
後生仔好快好

咁喺必要情況下，犧牲部分個人自由嚟追求大眾利益，我覺得係無可厚非。

如果話而家個病係廢病，冇必要咁驚，但50歲以下嘅死亡率就低啫，後生仔走出街傳染比廢老，廢老狂入醫院令醫療系統超出負荷，到時都係會影響返所有人。

每隔一排就有on9出嚟講話唔洗戴口罩
明明台灣同埋疫情一開始嘅香港已經證明咗帶罩係有用(當然係配合埋封關啦)

人地果5%係比醫生睇d 醫療資源點分配，你就用黎決定戴唔戴個濕鳩口罩

估唔到真係有傻仔會咁

呢啲就正常 根本輕微就係屋企自己搞惦啦 係香港先迫人入醫院

班醫護依家俾人搞緊，如果唔係佢地搞罷工，你老母可能死鳩左
仲好意思出po問？

做人唔好太熱狗
熱狗叫你食屎，你就食完仲問其他人食唔食
同共狗有咩分別？

小粉紅最鐘意用美國流感比，人哋死亡人數都萬幾起跳又唔見人屌。不過武漢肺炎係咪傳染率比較高
不過老實講就算中咗都唔知好似普通感冒

無知一問，叫人戴口罩喺政治上有咩好處

UO 飛機遊都已經好快賣晒
港豬多到呢

佢地真係好撚痴線

岩呀，高山旅遊無肺炎 肺炎怕高山

香港人口密度咁高，番工放工搭車幾多人，係有需要戴，雖然話每年流感都死好多人，但流感既傳染性又好似無呢隻肺炎咁強

依家去公立舒服好多，睇普通科門診都唔駛迫以前迫爆，諗下點解

戴唔緊要 但唔好迫其他人戴同做口罩判官公番人

我係講咩叫大鑊
美國每日幾萬單但只係弱流感程度可以有幾大鑊
幾時講戴唔戴口罩

講真已經唔想戴，根本點都有unlink case
由得班老弱殘兵死算啦

一定要戴
冇左武肺仲有死更多人嘅流感，記得由出生戴到入棺材

14年嗰陣時就已經知道熱狗痴撚線
之後就冇再關注過佢地
我非熱狗

對後生咪感冒
對老人唔係

坐車戴口罩會頭暈
係咁吸返自己d CO2

恐懼撚記得訓教都戴住

我覺得係兩個性質既野黎，限聚令係好主動咁限制人既自由，戴口罩唔係。戴口罩對人既負面影響同政治因素又唔係真係咁大，限聚令先係真正要反思

平時 感冒每年死好多人啦

不如你自己思考咗先啦。。香港唔係戴咗半年口罩嘅，會好似而家咁冇事？
咁多國家年頭一齊爆武肺，去到而家美國 印度 嗰啲唔戴罩國家嘅個案仲不斷升緊。

再講 睇美國啲case好似仲勁過香港嗰隻病毒咁。個個唔戴罩中晒招，傳下傳下交叉感染，病毒變種之後可能仲勁咗。呢啲野係預測唔到，唔預防到爆咗就死得人多。

戇鳩

老人家中左流感咪又係會死 咪恐懼啦

飛機群組

實驗室製生化病毒點同自然病毒
同埋已經開始研發到疫苗 點會冇完嘅一日？

限聚令害死酒吧職員

好影響呼吸 但好少人講

599支

去得旅行仲要係咁高嘅地方空氣稀薄，有時候係意識嘅問題

你咁講其實冇意思，餐廳都冇人戴口罩啦，唔通話餐廳冇肺炎，肺炎怕餐廳咩，好心啦

開頭 唔知道武肺係乜料，大家有防備，非常合理。
而家 武肺根本無料到， just like a flu!

無, 道具嚟

痴撚線 前排爆到死死下
而家有人出嚟叫人唔戴罩
啲醫護真係多得你地唔少

就算死晒都係廢老

死虧佬

不嬲唔想戴
但依家可以唔戴咩?

支持外國高官子女
回港脱罩
同心抗疫

段片最後
岩呀 北京故官 空氣 非常稀薄

你老豆老母係
我老豆老母唔係

Why not?

我仇老聯既
死撚晒佢咪岩囉

無
無
無

段片最後

講真你貼幾多條片洗有撚用咩，中國依家零確診就應該完全冇人戴口罩先啱，得罪講句，傷風感冒個數字都多過你武漢肺炎啦，入面啲人戴口罩唔通係防傷風感冒咩，用下腦啦

依家就係迫人戴

行路反而無乜野，可能d空氣流動緊
坐車想訓覺就抖唔到氣想暈想嘔
係咁吸返自己d廢氣

唔講得真話。會俾人話架

封左未一樣會有人中
有人去驗就自然有人會中

口罩法西斯

Sor囉

係喇。中左致死100%
好撚驚架
每隻病都可以套用你講既野架
你唔所有病都防晒。人由出世開始直接帶口罩到落棺材啦

屌你老母

香港人：我哋真係好撚鍾意口罩

其實咩病都要防啦如果佢地話驚傳俾人
尿道炎帶condom出街。唔好屙出邊尿兜一陣惹俾人添呀

唔帶俾人捉要唔見5000 wo
有得揀咩
政府因應市民俾人帶

應該唔係因為輕微，而係多人得病去醫院都無藥醫到，不如係屋企隔離，而隔離個陣又真係好似普通感冒不過有需要呼吸機先會再去醫院，我估

真係以為疫苗有用？
Covid 同flu 個sequence 係不停變種，你估下有無一隻疫苗可以包所有sequence ? Flu 就年年打一針都大把人死。
唔知covid 一年要幾多針?

講黎都嘥氣啦同佢地
香港唔認得柒架。唔通家下先話隻野唔得人驚咩
佢地一開始都信足袁國勇架

係個限聚令

樓主高汁

啲人夠話袁國勇係黃啦

同香港一9樣 個時0確診2星期
咪一樣全民口罩
而且大陸人同香港人一樣 怕死到仆街
而且大陸人自己都唔信政府問題

係依度屌完都係要繼續戴

咪係
唔想你哋啲「講毒分子」出嚟呀！

6月已經冇戴
係依家驚罰款先間唔中戴返

covid 又露多個底

蔡堅先係

其實根本正苦做唔好，比出面啲人入嚟，我哋死搶口罩日日戴，又比佢搞到爆第n波，啲條例又無人跟，酒吧個啲都無人查，狗又唔做嘢，我哋做得幾好又係爆過

而且你段片一樣有人唔帶口罩 不過少d

差唔多啦
唔好唔記得隻毒係中國武漢
係貿易戰期間“意外洩漏”出黎
一日中共存在
一日都要載口罩

但係勁咗嘅宿主會死晒，之後應該剩返弱嘅病毒

同埋 用下腦我笑撚左
如果大陸人咁多人唔帶口罩 又有肺炎爆發緊
點解唔大爆發？ 用下腦啦

引晒啲死熱狗出黎

原來講道理就係「熱狗」？

佢話0確診就0架啦，反正感冒流感病徵差唔多啲老人死咗咪寫併發症啊肺炎啊

樓主係戇鳩仔。

:係。

:係。

英美外國咪又係無得限制人民戴罩個國家都未collapse

其實係香港以外只有3成人載口罩

口罩撚戴到死嗰日啦

可能真係死全家先會咁放心話唔洗戴

死亡率得2% 恐懼撚就吹到死全家

你問中共會唔會放多次嘛

武肺一日未有解藥，我日日都帶口罩
仲有睇到樓上啲人話中共地方唔強制性戴口罩
梗係唔強制性啦， 唔通仲話你知隻病毒仲喺度周圍傳緊，我哋控制唔到
梗係話控制到等啲傻9繼續相信中國美好
橫店中國都死咗咁多人死死多你一個唔多啦
btw 仲有人相信中國

因為香港密度高好多同埋係東亞病夫
好撚大鑊架。致死100%

但連登仔又成日話made in chi na既野好廢
呢隻毒就好勁

真
屌閪都可能會馬上風
等睇班恐懼撚屌鳩佢老豆當年企圖自殺

講緊老人家死亡率

條底褲好黃。不過香港都係黃底褲多
公墓員都仲幫緊政府做野

笑死，閱讀拎u

行下中環上環 好多鬼都唔戴，是但掛個口罩係隻手/下爬
亞洲人普遍比較驚死

老人死亡率太高，超過10%，重複感染機率亦都好高，而每次中出懷孕機率先得1%

除非可以說服到全世界放棄老人家，如果唔係邊有得唔防

死亡率得2%
屌，唔撚好出街啦！

公司啲鬼佬可以唔戴就唔戴

鬼佬有腦，中国人無腦！

原來依家戴口罩已經變咗對抗弱感冒
唔係肺炎

咁流感都有機會死架啦

中國造假係犀利，但一單還一單，睇野客觀d
人地控制到係事實，上面一開波就強制禁足封城檢驗

流行性感冒都可能導致肺炎（肺花）同嚴重併發症
機率問題

勁喺邊
香港咁耐先死得嗰100幾人
死100萬人先講啦

其實鬼佬果套無問題
兩邊既信念唔同

哇睇呢個po 以為自己去左香討

岩呀，武肺加埋流感就唔止10%，其實依家帶口罩，一嚟係中咗招好多人手停口停，二嚟就係未有解藥前為咗班老人家而帶

一開波就強制?
我仲記得個醫生話有病毒，中共即刻播新聞話佢做製造恐慌喎
控唔控製到都係佢話畀你聽啫， 不過我又冇上過大陸
建議巴打上去吸下新鮮空氣再開post睇下點
我哋再客觀討論

之前一年流感死三百人 唔見班口罩撚出黎

五毛統戰果套過曬黎

唔戴口罩就被人屈熱狗／藍絲架啦
樓主快啲走

你見班人就知。鳩帶晒黎防疫就知好勁啦
死硬架同埋之後跳唔高過1cm

武肺唔會完架 班口罩撚戴到落棺材啦

好明顯，班撚樣開始幫大陸仔洗地
但又唔敢講下點解英國法國又準備收緊防疫措施

班英超球員仲完咪又係照踢

仲有5 毛同PR
佢地唔可聽唔岩聽or柒左既事

惡過共產黨。要改名做共產黃

唔係架
香港人一定岩架
你見trump中佢地都屌人因為無帶口罩

香港係世界第一
果d英超球員係個別例子。唔計

393 VS 952

講真，咁多論點唔洗防疫既不如整理下去同政府講，整文宣宣傳下自己理念呀嘛，走黎呢到同人嗌交，嗌贏左又點嗌唔贏又賴香港蠢"endorse"政府限制我地自由

想知道而家風向點
雖然喺連燈問應該唔凖

有冇恐懼撚差唔多一年冇出街

連登仔唔係仇老咩
又投民建聯 又娶支那婆
死撚晒班廢老佢唔岩？
為廢老帶不如唔好帶 屌

係度笑人戴口罩係傻仔果班你出街咪唔好戴
之後笑番我地傻仔囉
又要係度吠 現實生活又淆撚底

你地班垃圾屌人恐懼撚
自己咪又係恐懼撚 戇鳩鳩

成個武肺都係政治病毒
唔單止中國同香港，西方國家一樣
西方國家需要一個藉口引發經濟衰退去處理08年到依家積落嘅經濟泡沫同債務
咁啱支那整個肺炎出黎想扮野唔買大豆同維穩
侵侵同歐洲咪食住個勢封城 多謝都黎唔切
侵侵仲成功帶動埋歐洲一齊反中
香港人睇唔到呢啲都算

香港玩防疫動機咁撚明顯
健康碼，監控鏡頭，收集DNA，限聚維穩，比中資低價吞併本地產業，掩飾美國制裁等等
竟然班黃絲仲去配合港共限制自己人權自由
全球最反共嘅侵侵叫你除口罩，話武肺係流感，你笑9佢中招
林鄭叫你帶一世口罩，啲黃絲叻到捉埋人上黎公審，做撚埋港共個份
政府委任個微生物學家，講一兩句批評共產黨，你當撚左佢係手足，講乜信到十足十

講同一啲主流黃絲唔同意見嘅野=熱狗/藍絲
真係屌你老母，如果香港有民望比黃屍統治，一定極權過共產黨

同中國人比

唔係我po先架。你睇番邊個po先

班人主動配合戴口罩真搞笑

香港人柒左唔會認架
佢地係自救昨。唔關政府事

我屌尻你啦，唔係你班恐懼撚日日批鬥人唔戴口罩又捉人上網公審，比港共順住個勢立撚埋法迫人戴口罩，我一早除撚左啦

抗你老母疫咩
搞撚左差不多一年都搞唔撚掂
你同美國比，人地個社會都唔係人人戴罩
爆係有原因
但香港人呢？
個個膽如鵪鶉、純如綿羊
戴足10個月，到呢一刻仲死攬撚住個口罩
我屌你老母喇
根本係個政府搞唔撚掂
要我犧牲我自由去為佢所謂抗疫埋單！？
單論戴口罩，如果換作鬼佬
唔理你有無槍權都反左佢老母枱喇！

戴口罩都要限好on9

一開始就話自救姐 過左成年死亡率得嗰2%仲迫人戴罩

你係連登講真話
實係5 毛。分化撚。熱狗。pr . 藍屍。國安。阿sir

呢到係人都知唔講得真話

應該要自由！
驚你就戴！
唔驚就唔駛戴！

我就係想咁
帶唔帶係自由
做咩要迫我帶

我諗好多人feel 到呢個病唔係太影響到自己健康，但要放寬既一定係由最限制自由既做起，唔會係討論戴唔戴個濕鳩口罩

咁多論點大可以用黎反健康碼，全港最大既恐懼撚係香港政府wor，又唔見班人去屌，係都要上黎label 人，講反話笑鳩人覺得自己好醒咁。

A：我自己就一定戴！你都必須同我一齊戴！
B：你驚你可以戴，點解我都必須戴？
A：因為全民抗疫，人人有責！
B：但我戴左10個月喇wo？
A：一日未歸零，一日都要戴！
B：歸完零佢咪又上升，唔通一直戴？
A：係！公德心！人人為我、我為人人！
B：我屌你老母喇！一時又平等、博愛、自由！一時又獨裁強制要人做呢樣果樣！都陪你癲撚左10個月有多，仲想癲幾撚耐呀！？一句講撚晒：係咪你有權選擇戴罩、但我就無權選擇唔戴！？
A：係！

未死哂
但我想

不孝子

時也命也啫
可能我都死埋, 但係是撚但啦

421 VS 1118

平時出街帶口罩無問題
但係見有d人跑步都帶就覺得好撚反智

咁全世界都戇鳩
英國直頭禁足令
悉尼宵禁
得你最撚醒 快d屌柒佢地
出街都要限

你身無屎驚咩人批鬥
覺得唔戴都得既就唔戴啦
你做黃絲去遊行會唔會驚比大波man影你大頭

覺得無錯你就去做啦
下下畏首畏尾做唔到大事架
呢d象徵式立法都要驚
咁你出街唔好衝紅燈啦

Trump話just a flu唔見你講

美國D media有無好似香港咁日日提病毒傳播?

年頭講既野宜家仲有咩討論價值
林鄭開頭夠話唔洗戴口罩
你有無聽佢講

唔戴會比人影相

Fb見

享受唔洗戴罩嘅每個moments
食完飯，專登坐返15-30分鐘
落公園，9秒9除罩透透氣
行街專登買杯野飲，有藉口唔戴罩

日日都洗多左最少30蚊買野飲，就係為左班恐懼撚

你依家企喺極權嗰邊，你有咩資格叫我做犯法嘅野？

唔通香港人防疫意識差d，唔肯戴罩，港共就會網開一面咩，港共龍門任搬係人都知大可以話香港人罩都唔戴唔肯配合祖國抗疫， 分分鐘多個藉口管得嚴d
熱狗嗰種死蠢自以為眾人皆醉我獨醒真係好難頂

恐懼撚:唔戴罩會死全家
現實：4000幾人出左院 咩事都無

跳唔起1cm，全身神經衰退

普巴：踢英超無問題

相比起口罩 我認為唔好成日摸眼口鼻 同埋勤洗手更有效

運動員唔計
年輕人唔計
有錢佬唔計
高官唔計

怎麼才算中肺炎？

不恐懼撚唔回應下既？

所以香港人唔值得有民主
靠香港人革命真係死撚得
恐懼撚同港豬唔值得有更好香港

睇下你係支持侵定反侵

唔岩聽就label 熱狗

有啲人仲癲撚到話屋企都要戴口罩
喺條街除口罩食雪糕都要公審

係既，做慣奴隸不知自由既可貴

D人弱既話中流感或者普通肺炎都會出事啦
正常健康根本咩事都無

講到尾大方針始終係借疫情限制自由 口罩對土共嚟講係大方向嘅旁支末節 香港人熱唔熱衷戴罩根本唔重要 睇餸食飯嘅操作位 點樣都會有位入
係垃圾熱狗為咗抬高自己 先捉住香港人戴罩嚟批鬥

支持永續帶口罩
因為會多咗靚女

唔係到時個19正苦又再嚟反蒙面法

製造政治病毒恐慌

講定先 我唔係熱狗

「唔認熱狗，就係熱狗」

老人家就只有廢老而冇銀髮族？
你屋企兩件都係死廢老？

梗係要戴，係鍾意批鬥人唔戴口罩，你吹咩，知唔知點解？因為可以享受到強迫人服從既快感

You are spreading the error when you are wearing the fuckin face mask

但你覺得error 咁人地唔覺得嘛係唔係error 都未有定論，有更重要既唔去爭取去拗埋呢d 無聊野

要講武漢肺炎有幾難？

武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎

不過，你諗下疫苗嘅成效同藥廠賺錢嘅propaganda

封左會有咁多穩形傳播鏈？
讀過傳染病學都知啦
你每個入境都隔離左先 最多都係有輸入個案
睇下台灣做得幾好先啦

條八婆真係好撚仆街

屌 有冇恐懼撚港共都永續599啦 港共洗撚聽你地班蟻民講野咩